好心D親戚冇二百蚊利是就咪撚學人拜年喇屌你老母

又窮又寒酸

聽朝玩即場拆利是，冇兩舊水一律攀佢扯

留名

仲要受人地指指點點,唔學吓林鄭

咁比十蚊果啲親戚應該點對付

有人俾5蚊。

用金沙掟鳩佢

講得岩

咁我睇黎要攀埋我老豆老母走

所以我唔拜年

200唔少啦，我有親戚比20

應該點對付d拎藍罐曲奇上嚟嘅仆街？

林鄭都俾500啦

你唔啱就畀我啦

仲要畀乞衣咋
我地慘撚過乞衣

係乞衣都不如

試想想，聽日親戚肯定問長問短，不如係佢面前拆利是羞辱下佢都好
老衲順便用金莎掟鳩D寒酸親戚同佢開年

掟金莎都益左佢地 提議聽日買罐嘉頓雜餅慢慢掟鳩佢

最撚憎起度問三問四, 仲要嘈成晚, 食完飯仲唔走,
利是得個20蚊雞,
唉屌, 過幾日班友又過黎拜年

叔公，咩話？蘋果日報？

阻撚住曬